岩先check完智商，醫生叫我食藥，開完呢個post就訓

訓起就起身睇av, 睇完av就打個邊爐，打完邊爐最緊要熄番個爐，唔係會好危險嫁知無！！！！！！！！！！！！！！！！

言歸正傳先啦咁。

話說check完個爐熄左未之後都仲未夠嫁喎，仲要熄埋電制就最穩陣啦

55

唔爭氣笑左

瞓起 瞓落